是靚晚 怒打邊邊（京蔥藥膳鍋）

天氣咁凍
唔怒打返個邊邊真是對唔住自己
好味阿

開咗個講觀塘美食既mewe gp
宜家已差唔多千六人入咗啦
誠邀大家一齊入黎分享觀塘美食

打邊師

下午茶時間你係度是靚晚

邊爐師

早食師

觀塘

咁早打邊邊

meweC

點解你可以咁早收工

有無咁早ar

觀塘?

隻喊豬好唔好食

邊爐群組

5點會唔會太早

會唔會太痴線，5點返到屋企打 beeno

唔係話減肥咩
點解食返晚餐

早收工師

咁都叫凍印佬好虧

溫final溫到想死你係度打邊爐

5點打邊爐

是

On9 我呢邊8點都未食

咁都有1600個

印仔平時幾點訓

很好味

好味阿

咁早打邊爐
下午茶都未完呀阿印

12點

今晚定話同我打

早食飯師

一日訓到8個鐘

CLS
廢老生活

印媽師

咁小野食

早睡早起身體好
遲睡早起屌老母

cls 5點3食晚餐

你早起係開定延啲鹹濕po

第二張相喊豬係邊

想同印媽打邊

米癲拉

屌你咩
啱啱先有時間睇電話就見到你條粉皮喺度打邊爐

5點就打邊屌你我岩岩先收工渣

究竟印仔做咩工同住邊區 點解可以係地獄之城觀塘咁快番到屋企唔塞車

屌你印狗食評嚟

成個身暖笠笠